澳門桑拿有邊間係黃，打算去懲佛佢

打令係咪黃?

全部藍，你都係返屋企打飛機啦